你唔出聲無人話你啞架！

隔離有個PO吹奏某區勇武點點點，跟著有傻既響度爆曬響口。

大家出PO請用腦，唔好引自己友黃曬自己的野

已經唔係第一次！
有的野唔係呢度討論架

請搵返個腦出黎

仲竟然比人推左上熱門

死唔死